我第一次見人著Burberry著到旺中啲衫咁

著龍袍唔似太子做明星做到咁無氣質佢都係第一人

佢冇fuckboy精神 點著都唔會好睇
唔似我咁全裸都係fuckboy

下身發生咩事

件衫幾耐無洗

認真問：邊個嚟？
真心唔識

其實係咪亞洲人Burberry好難著到好睇

中國護旗手

真係唔識
有冇我咁skr先

男定女?

Who?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請問他是誰

後天蝗

我問咗我個女，佢話學校無人鍾意呢個二打六，所以大家放心，佢係香港根本唔紅
中學、大學女仔都係BTS、Wanna One、EXO嘅Fans多

MK仔

淘寶高仿

邊位

邊位啊？無人識喎

Who

叫你個女幫手唱衰佢

完美演繹油頭粉面

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書
屈到 著到似CHEAP野咁

氣質係由心而發
佢內心始終都係一個死mk

靚仔咪得

唔能係啊？

恕我唔識貨 個手袋係咩事

靚仔

你話明星就明星咩 都無人識佢

Skr屌打隻馬嬲

下 佢用緊香港人個朵係美國大陸韓國呃飯食

格仔+豹紋=

7隻护旗狗fans留下負皮

邊撚個黎

好似馬嬲

蝗嘉爾？

咪又係睇樣

睇完下面 有佢個名 都唔知乜水

點解咁有支那味

唔係
係好多支蝗就算著一身名牌都係成個乞衣咁款
樣樣野都係超貴名牌，但就俾佢哋著到垃圾咁款
簡直侮辱咗啲衫

氣質呢啲由心而發
支那狗本身成個人都係cheap 著幾貴嘅衫褲都係cheap
就好似啲mk仔戴Gucci袋咁

加埋整容嘅膠樣、一開口唱山歌嘅聲量，仲有行路牙
下牙下咁，幾多名牌都無用

因為佢係一個攞香港人個朵去美國韓國支那呃飯食嘅垃圾 仲要撈唔起

整容嚟講佢都算失敗 有埋韓國嘅包裝都掩飾唔到佢浸濃厚mk味

周冬雨成個厭食症短腳馬騮咁

同東門r人修甲啲支那妹差唔多樣

客觀評論其實第一張ok
但之後...

我泰民仲要同呢個死mk仔組團啊陰功
都唔知呢條友憑乜

樣又唔掂 跳又唔掂 唱又唔掂 rap又唔掂 人品又差
佢都算KPOP第一劣

mk始終都係mk

who is it

同佢之前個啲mk相冇乜點唔同

仲多左蝗味

有名你叫
蝗旭熙

大學生表示你講嘅全都唔識

哇屌半夜想嚇死人咩

以為架仔
skr同周冬雨都好7
尤其周冬雨簡直災難

真.唔識

蝗嘉爾2.0
腥港人 韓國出道 支那搵錢 一鳩樣

著到好cheap

第一次睇依張

啲大陸人好似都麻麻地佢

禾是扯旗手

最嘔心係feel到佢嗰種覺得自己好L型嘅自信🤮🤮

點解咩個女人手袋
個色仲咁

好撚核突

Same

好7呀，下身亂到
sor,我能我真係唔識fashion

件衫好搲
feel到佢係想著oversized style嘅
但呢套衫都唔係個個韓仔carry到
加埋佢浸油頭粉面mk除真係不得了

護旗手係咁上下架啦

支那仔嚟

呢度咁多人唔識佢
係連登開佢既post似乎只係幫佢賺知名度

我知 我嘅意思係連韓仔都未必carry到
呢隻護旗狗哪來的勇氣著上身

其實佢以前係香港係幾出名 好多妹妹仔冧佢

未入以為講緊陳展鵬
屌 呢條mk仔變到勁大陣蝗味

咁咪型番曬囉

睇完留言先知邊個一開始以為啲咩大陸仔

唔洗以為 根本係大陸系

已經分唔到係講緊右邊定旺中馬嬲

男人老狗孭手袋 簡直時裝車禍未整之前成個越南佬咁

又蝗嘉爾又蝗旭熙究竟係邊個黎
真係唔撚識呢啲著起皇袍都唔似太子既蝗

LUCAS 黃旭熙

adhd弱智自戀狗公

蝗嘉爾2.0

樓主你都收埋幾多動物喎

條友好似有分做中國個running man?

扮撚晒野咁睇到啲clip都比我熄左

係
上埋跑男 出新album銷量都係最尾

Don’t make stupid people famous

who?

真心 who

邊撚個乸形?

黑白都順眼嘅
但係有色真係柒能到😂😂

中国沙田兄弟真係影衰沙田友

仲有上次著到好似吳君如果個...

一張圖就夠啦

真係唔識，有埋名都唔識，喺連登就唔好討論奀星，仲要唔係女又唔係靚仔

喺日本睇得多日系style，睇返香港旅客，個個都係短衫短褲襯對貴波鞋就以為自己好潮，真係笑而不語

唔識佢，咁嘅樣，可唔可以唔好再俾任何關注？嘥時間

下 我狙擊緊佢

好似大陸仔咩貴野都擺上身

開埋名都唔知乜水
話護旗手第一下都係諗到skr個條友

Same same

邊鳩個黎？

真係唔識 sor

who

死圖？

幾貴都覺得佢係羅湖貨

skr假假地加拿大籍

4種語言

最唔同係會自嘲

藝人來講算好skr

太skr了
前exo 外國人都識

skr skr

Who?
有埋名都唔識喎

佢陣mk味係蓋過晒名牌比佢既氣質
佢真係好mk

邊撚個

邊鳩個

蝗味濃

東莞大媽look黎架喎

講完都唔知邊個

盧卡斯個氣質真係好俗好MK..

你唔睇同唔留意Kpop當然唔會識，就好似叫一個唔睇波嘅人講球員名一樣

但你話中學大學女仔嘛明唔明

邊位支那仔

老老實實，我都係廿幾歲姐
點解成日係連登po果d明星我都唔撚識嘅

都係我個kai kai型

好重蝗氣

假設有人係體育台開Post話，中學、大學男仔都係曼聯、阿仙奴、車路士嘅Fans多
但總有一兩個唔留意體育資訊同只係留意籃球嘅人話「大學生表示你講嘅全部都唔識」
連登係只要一講Kpop就總有一班人衝入嚟表示唔識拎存在感同他人嘅認同，但如果轉講歐美明星、球員等，就算唔識都會縮返入老母個閪到唔見咗人
大學生你明唔明

劉亞仁肥左都屌打mk

邊位呀屌
求其放條二打六上黎關人咩事

(認真問題mode )

佢應該無係本地出過道，只係韓國出，咁點解以前係香港會出名?

唔講仲以為佢全身係喺chic之堡度買

。。。威神V
難怪著到旺中衫咁 因為佢根本係個mk仔

好撚7啊

幾時拉佢衰11

肥撚到
睇番出道個陣型到仆街

邊位呀？

無人想睇

SM係咁強捧佢 比埋佢上跑男都吸唔到好多死忠

痴線 真係型咗

都係咁skr

而家成個死肥中咁
牙喱屌打skr

邊個呀喱？

明星？
who？

宇宙唱跳第一人
護旗手
撐警
Exo唯一一位中國成員

洗唔洗資助你驗下眼

中國籍？點屌打skr

劉亞仁係要拍戲谷肥自己定咩？肥左兩個碼wo

要入加拿大籍唔難

咁入左未。中國籍同加拿大籍

同埋佢英文有冇skr咁skr先

牙喱跳舞屌打skr
英文skr初中生程度 要追唔難
牙喱美國都出歌啦

Cheap之堡

乜撚嘢人

拍新戲

因為佢本身就係mk仔 著幾貴既衫上身都遮唔到陣mk味

無人識佢

條撚樣以前住沙田廣源，沙田友表示shame of you

啱牙
dnlm 護旗手

下skr英文超勁嫁喎 真係好勁
英文系都讚skr

成個張衛健咁...
搞到好矮...

牙喱跳到大碗寬麵舞咩

就像這個碗，它又大又圓

freestyle

套嘢ok 但係佢著到又唔型又冇格

護旗手係咁上下

唔係人人skr得起

佢理撚得你地點睇 ，照樣有女埋身

除左著仲有講野
skr 講英文完全唔會覺得佢似大陸仔

你的mk樣子如何
你的衫...

下，女人表示阿仙奴曼聯車路士我冇睇開波完全唔踢波男朋友都唔踢都知咩嚟喎，仲知曼聯係獌狗
Kpop大部份人聽過嘅係得twice 同bp，仔就太陽都聽過，但你講嗰堆我真係完全冇聽過sorry

文宣

岩 係人都聽過 skr
你看這個麵他又長又寬就像這個碗他又大又圓

MK係要著gucci嫁

乜水

佢仲撚樣衰

大眼

請善用不推文回覆

唔記得用

本應就係老泥mk 一個唔覺意飛上枝頭變鳳凰做咗明星 但都撇唔甩陣柒味

去大陸發展既韓星

NCT俾佢影衰哂

Hoball

旺中百五蚊貨色？

唔識野

唔識欣賞 個鼻同個嘴好似比車車完咁 btw佢跳舞係好睇既

大和解

成班連登毒撚唔抵得人靚仔
不過護旗手死全家

哇 好撚樣衰
比左幾多錢p圖 完全唔撚同樣嘅？
個嘴成隻鴨咁撚樣

名都出埋但我都仲係唔識
我係咪太老？